# Odd Even Numbers

## Objectives
- Mengerti cara menggunakan while/ for
- Mengerti cara menggunakan modulus operator

## Directions
Pada tugas ini kamu diminta untuk melakukan looping dalam javascript untuk mengecek apakah sebuah bilangan merupakan bilangan genap atau ganjil dan mengecek apakah sebuah bilangan habis dibagi bilangan x atau tidak.

## 1.
Buatlah sebuah loop untuk mengecek setiap 3 angka dari 1-100, lalu cetak angka tersebut dan menuliskan apakah bilangan tersebut ganjil atau genap.

```
OUTPUT:
--------
  1 - ganjil
  4 - genap
  7 - ganjil
  .
  .
  100 - genap
```

## 2.
Buatlah sebuah loop untuk mengecek setiap 5 angka dari 50-200, lalu cetak angka tersebut dan tuliskan apakah bilangan tersebut merupakan faktor perkalian 3 atau bukan.

```
OUTPUT:
--------
   50 - tidak bisa dibagi 3
   55 - tidak bisa dibagi 3
   60 - faktor 3
   .
   .
   195 - faktor 3
   200 - tidak bisa dibagi 3
```

## 3.
buatlah loop untuk mengecek setiap 7 angka dari 100-200, dan hanya cetak angka tersebut bila angkanya habis dibagi 8.

```
OUTPUT:
--------
   128
   184
```